與人不熟，開業兩天結業！

早排番廣州，o係街邊檔買左D燒生蠔黎食，覺得好好食，
忽發奇想，諗住番黎香港搵左3個fd夾股，搞檔燒生蠔街邊檔。
誰不知，開業兩天，佢地聲都唔聲就唔搞……灰爆！
是我問題還是現在d後生唔捱得？

你個名

真人真事

信你都on9

當年比人屌1999到仆街，錯最緊要果兩隻字

1999

冇寫錯

2007

唉 , 還借了舊同的冰箱用 , 結果第一天便燒熔了 , 他們又吾肯賠$

燒完咪變熟豪lor,仲點生豪法

燒果下都仲係生

兩年後開格仔鋪蝕四十萬

遇人不淑

吾你老母

再試多次 $5000本金 黨主席都有得你做

熟口熟面

有何問題？？

樓主今年貴庚

你今年貴庚

與人不熟

同人唔熟又夾份開舖？
定遇人不淑呀

好撚多真心

哈 , 勿見怪 , 我細時讀書小

連登真係多新會員
乜柒都唔知仲要串柒柒

少到小學都無讀過？